[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59765151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765151/answer/169863492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 5 \u6708 12 \u65e5\u4e2d\u56fd\u5927\u91cf\u9ad8\u6821\u53ca\u516c\u5171\u8bbe\u5907\u53d1\u751f\u7535\u8111\u4e2d\u6bd2\uff0c\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/170490935", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39023051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39023051/answer/144296492", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u4e0d\u65ad\u63f4\u5efa\u975e\u6d32\u3001\u4e9a\u6d32\u7b49\u56fd\u5bb6\uff0c\u5982\u63d0\u4f9b600\u4ebf\u7f8e\u5143\u7ed9\u975e\u6d32\uff0c\u800c\u4e0d\u7528\u4e8e\u89e3\u51b3\u56fd\u5185\u843d\u540e\u5730\u533a\u7684\u5efa\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59898415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59898415/answer/170376122", "content": "\nFDA\u6279\u51c6\u7684\u836f\u7269\u4e2d\u6709\u8fd1\u4e09\u5206\u4e4b\u4e00\u4e0a\u5e02\u540e\u53d1\u751f\u8fc7\u5371\u9669\u6027\u5b89\u5168\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u533b\u9ed1\u8fd8\u662f\u5728\u90a3\u819c\u62dcFDA\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/169015706", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59915491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59915491/answer/170482192", "content": "\n\u8ddf\u611f\u89c9\u4e0d\u5408\u9002\u7684\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59876055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59876055/answer/170631134", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u666e\u904d\u88ab\u4eba\u6240\u77e5\uff08\u6216\u5df2\u4e0d\u89c9\u5f97\u65b0\u9c9c\uff09\u4f46\u5b98\u65b9\u5374\u4e00\u76f4\u5c06\u6b64\u5b9a\u4f4d\u7edd\u5bc6\u7684\u4e8b\u60c5\u3001\u7269\u54c1\u6216\u6587\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27103265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27103265/answer/170055718", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u673a\u667a\u7684\u5706\u573a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59734135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59734135/answer/169079551", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u7535\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u60c5\u8282\uff0c\u6216\u8005\u662f\u4e00\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\uff0c\u6709\u8da3\u7684\u90e8\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59438686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59438686/answer/170611406", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u96c0\u4e0d\u98de\u300d\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52352370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52352370/answer/168972159", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u5b9e\u65bd\u6027\u4fb5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59843839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59843839/answer/170171306", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6469\u62dc\u5355\u8f66\u51fa\u95ee\u9898\u8ba9\u5b9e\u4e60\u7a0b\u5e8f\u733f\u80cc\u9ed1\u9505\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/169343938", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59958399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59958399/answer/170772500", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u67d0\u5458\u5de5\u5728\u62db\u8058\u4e2d\u5b58\u5728\u6b67\u89c6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59743581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59743581/answer/169914913", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u9ed1\u4eba\uff0c\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5929\u751f\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u597d\u662f\u4e0d\u662f\u5178\u578b\u7684\u6c11\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/169499897", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27936753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27936753/answer/169171432", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u8c8c\u5e73\u51e1\u7684\u4eba\u7a7f\u51fa\u8863\u670d\u54c1\u5473\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59914340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59914340/answer/170779376", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82e5\u742a\uff08Rokid\uff09\u8fd1\u671f\u5927\u89c4\u6a21\u6295\u653e\u4e8e\u77e5\u4e4e\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59747367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59747367/answer/169706200", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u8de8\u8fc7\u524d\u7aef\u7684\u9ad8\u7ea7\u7ea7\u522b\uff0c\u8b6c\u5982\u817e\u8baf\u7684t3-1,\u6216\u8005\u662f\u963f\u91cc\u7684p7\u3002\u5e73\u65f6\u7684\u524d\u7aef\u77e5\u8bc6\u5e76\u4e0d\u8db3\u591f\u8de8\u8fc7\u8fd9\u4e2a\u95e8\u69db?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/169311454", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59904916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59904916/answer/170252234", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u77e5\u4e4e\u7684\u6c1b\u56f4\u548c\u6c34\u5e73\u53d8\u5f97\u548c\u8d34\u5427\u4e00\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59869206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59869206/answer/169848363", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Android \u7eff\u8272\u5e94\u7528\u516c\u7ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52507433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52507433/answer/169232573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u62a4\u536b\u961f 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24045794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24045794/answer/170658123", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u542c\u5230\u522b\u4eba\u8bf4\u201c\u963f\u4e09\u201d\u3001\u201c\u5c0f\u65e5\u672c\u201d\u3001\u201c\u68d2\u5b50\u201d\u3001\u201c\u652f\u90a3\u201d\u5fc3\u91cc\u4f1a\u4e0d\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59958399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59958399/answer/170739552", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u67d0\u5458\u5de5\u5728\u62db\u8058\u4e2d\u5b58\u5728\u6b67\u89c6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/168953026", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41372112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41372112/answer/169607574", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5199\u51fa\u6765\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u5230\u8138\u9178\u7684\u6587\u7ae0\u6216\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/169017144", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59834541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59834541/answer/169963025", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5bf9\u82cf\u8054\u7684\u611f\u60c5\u6bd4\u7956\u56fd\u8fd8\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25401103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25401103/answer/169024984", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22004003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22004003/answer/168584044", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0a\u5e1d\u662f\u516c\u5e73\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27175448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27175448/answer/170095202", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u5973\u53cb\u62cd\u7167\u7247\u80fd\u663e\u5f97\u6f02\u4eae\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39023051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39023051/answer/170564304", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u4e0d\u65ad\u63f4\u5efa\u975e\u6d32\u3001\u4e9a\u6d32\u7b49\u56fd\u5bb6\uff0c\u5982\u63d0\u4f9b600\u4ebf\u7f8e\u5143\u7ed9\u975e\u6d32\uff0c\u800c\u4e0d\u7528\u4e8e\u89e3\u51b3\u56fd\u5185\u843d\u540e\u5730\u533a\u7684\u5efa\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/169660280", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57590403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57590403/answer/154427894", "content": "\n\u871c\u8702\u632f\u52a8\u7fc5\u8180\u70ed\u6b7b\u5927\u9ec4\u8702\u662f\u771f\u7684\u8fd8\u662f\u8c23\u8a00\uff1f\u5982\u679c\u662f\u771f\u7684\uff0c\u871c\u8702\u662f\u5982\u4f55\u8fdb\u5316\u51fa\u8fd9\u79cd\u5947\u8469\u653b\u51fb\u6a21\u5f0f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20206948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20206948/answer/170731487", "content": "\n\u300c\u9002\u5f53\u7684\u732e\u8840\u6709\u5229\u4e8e\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u300d\u662f\u8206\u8bba\u5bfc\u5411\u8fd8\u662f\u79d1\u5b66\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27945597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27945597/answer/68058287", "content": "\n\u822a\u6bcd\u7684\u6218\u7565\u610f\u4e49\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/129678176", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/170257114", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37373471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37373471/answer/170496578", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u5973\u6027\u6ca1\u6709\u7537\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59603001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59603001/answer/168961933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u5c0f\u5e73\u300a\u5e7c\u7a1a\uff01\u4f60\u4ee5\u4e3a\u6cd5\u56fd\u5e05\u54e5\u603b\u7edf\u662f\u4e2a\u5b8c\u7f8e\u60c5\u79cd\uff1f\u5c0f\u5fc3\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\uff0c\u4e09\u89c2\u5c3d\u6bc1\u54e6~\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/168982897", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59915491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59915491/answer/170322794", "content": "\n\u8ddf\u611f\u89c9\u4e0d\u5408\u9002\u7684\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52712156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52712156/answer/169692401", "content": "\n\u5973\u5b69\u5230\u5e95\u662f\u8981\u7a77\u517b\u8fd8\u662f\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44004717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44004717/answer/169387048", "content": "\n\u9ad8\u4e2a\u5b50\u7684\u5973\u6027\u9002\u5408\u7a7f\u5236\u670d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59681480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59681480/answer/170426719", "content": "\n\u897f\u85cf\u7684\u6587\u5316\u3001\u8bed\u8a00\u3001\u98ce\u4fd7\u548c\u6c49\u65cf\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u6211\u4eec\u662f\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20444756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20444756/answer/169398747", "content": "\n\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u535a\u7269\u9986\u7279\u522b\u5438\u5f15\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20528677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20528677/answer/169582274", "content": "\n\u300a\u5bcc\u7238\u7238\uff0c\u7a77\u7238\u7238\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\u6709\u4f55\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59034685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59034685/answer/170201776", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7684\u7535\u5668\u4f1a\u8bf4\u8bdd\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/97721890", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50965260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50965260/answer/169650329", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59034685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59034685/answer/169349734", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7684\u7535\u5668\u4f1a\u8bf4\u8bdd\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168453859", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/169013946", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59817209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59817209/answer/169255520", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u4e2d\u5b66\u7981\u6b62\u5973\u751f\u7a7f\u4e0d\u8fc7\u819d\u7684\u77ed\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59884608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59884608/answer/169922390", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f\u5bf9\u300c\u6c38\u6052\u4e4b\u84dd\u300d\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59119102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59119102/answer/169228753", "content": "\n\u4f60\u548c\u7f8e\u98df\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59831653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59831653/answer/169555911", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5927\u8fde\u67d0\u9910\u5385\u5185\u4e00\u5973\u5b50\u56e0\u5973\u7ae5\u558a\u95f9\u505a\u51fa\u8fc7\u6fc0\u53cd\u5e94\u800c\u4e0e\u5973\u7ae5\u6bcd\u4eb2\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u300d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59799941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59799941/answer/169558117", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ee5\u524d\u6709\u4e9b\u4eba\u5938\u56fd\u5916\u533b\u7597\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u6709\u597d\u591a\u7559\u5b66\u751f\u5410\u69fd\u56fd\u5916\u533b\u7597\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/169246069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361409/answer/163264045", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6c14\u573a\u5f3a\u5927\u7684\u4eba\u9762\u524d\u505a\u5230\u4e0d\u5351\u4e0d\u4ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59600924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59600924/answer/169726001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u751f\u8fd8\u6ca1\u610f\u8bc6\u5230\u7684\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59831653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59831653/answer/170130902", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5927\u8fde\u67d0\u9910\u5385\u5185\u4e00\u5973\u5b50\u56e0\u5973\u7ae5\u558a\u95f9\u505a\u51fa\u8fc7\u6fc0\u53cd\u5e94\u800c\u4e0e\u5973\u7ae5\u6bcd\u4eb2\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u300d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/168978170", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718013/answer/169232504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9003\u72af\u5f20\u6797\u82cd\u8bf4\u81ea\u5df1\u88ab\u4eba\u9677\u5bb3\u8fd0\u6bd2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59592293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59592293/answer/169326451", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u5185\u662f\u5426\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u652f\u6301\u6b27\u6d32\uff08\u6216\u6b27\u7f8e\uff09\u6781\u53f3\u7ffc\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u79cd\u8206\u8bba\u8d70\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/169282549", "content": "\n\u73b0\u4eca\u786e\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/169009597", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22036280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22036280/answer/169923609", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5b66\u754c\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169673811", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23054572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23054572/answer/170112303", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5f88\u5c11\u89c1\u4f46\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59881490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59881490/answer/169901827", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u8001\u5e08\u5206\u522b\u7ed9\u4e86\u6bcf\u4e2a\u540c\u5b66\u4e00\u4e9b\u94b1\uff0c\u8ba9\u4ed6\u4eec\u5404\u81ea\u53bb\u4e70\u4e00\u6837\u4e1c\u897f\u6765\u586b\u6ee1\u6559\u5ba4\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59711238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59711238/answer/168762564", "content": "\n\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\u548c\u4f0a\u4e07\u5361\u00b7\u7279\u6717\u666e\u90fd\u6bcf\u5929\u53ea\u7761\u4e09\u56db\u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u4e00\u822c\u4eba\u5982\u679c\u8fd9\u4e48\u505a\u7684\u8bdd\u53d7\u5f97\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59772094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59772094/answer/169836127", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300aTG\u6709\u70b9\u751c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/169294728", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59830001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59830001/answer/169694919", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u7ed9\u57fa\u7763\u6559\u4e00\u4e9b\u8d77\u7801\u7684\u5c0a\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168582976", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59788971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59788971/answer/169187187", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5fae\u8f6f\u4e09\u6708\u4efd\u5c31\u53d1\u5e03\u516c\u544a\u548c\u66f4\u65b0\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e24\u4e2a\u6708\u540e\u4ecd\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u4e2d\u4e86\u300c\u6c38\u6052\u4e4b\u84dd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/157773482", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59772094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59772094/answer/169719904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300aTG\u6709\u70b9\u751c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59772094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59772094/answer/170149717", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300aTG\u6709\u70b9\u751c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/168561062", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27175448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27175448/answer/168340504", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u5973\u53cb\u62cd\u7167\u7247\u80fd\u663e\u5f97\u6f02\u4eae\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861248/answer/169698143", "content": "\n\u9524\u5b50\u624b\u673a\u5272\u624b\u7684\u539f\u56e0\u662f\u5012\u89d2\u52a0\u5de5\u827a\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u8bbe\u8ba1\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52233793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52233793/answer/169584350", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u79d1\u5927\u611f\u89c9\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u603b\u6709\u4e9b\u9690\u9690\u7684\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/169644026", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59551330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59551330/answer/168323307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8c08\u300c\u4eba\u624d\u96be\u7559\u300d\uff1a\u6709\u4eba\u6708\u85aa 6 \u4e07\u5230\u624b\u624d 3 \u4e07\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59769897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59769897/answer/169007784", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6b8b\u969c\u513f\u7ae5\u7684\u6bcd\u4eb2\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/168011403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169232869", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/169230686", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24176649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24176649/answer/169752812", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u5b58\u5728\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u53e4\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765277/answer/168869487", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u670812 \u53f7\u7206\u53d1\u5728\u5404\u9ad8\u6821\u7684\u7535\u8111\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169906172", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/168704509", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u80fd\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55086878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55086878/answer/170097439", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u597d\u770b\u7684\u76ae\u56ca\u5343\u7bc7\u4e00\u5f8b\uff0c\u6709\u8da3\u7684\u7075\u9b42\u4e07\u91cc\u6311\u4e00\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32363685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32363685/answer/168334583", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u597d\u5403\u662f\u5426\u56e0\u4e3a\u8c03\u6599\u7528\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/168806261", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6821\u53cb\u5fae\u535a\u7206\u51fa\u7684\u201c\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u6444\u5f71\u5b66\u9662\u8001\u5e08\u7684\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5b66\u751f\u201d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/168988610", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40157898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40157898/answer/169328514", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b23\u8d4f\u7f8e\u800c\u4e0d\u662f\u6ee1\u8111\u5b50\u6b32\u671b\uff1f\n"}]